拯溺銅章一問

想考拯溺銅章, 跟康文定泳會好d?
係咪要上埋急救course先好去考paper?

康文班最後都係跟拯溺會學
直接去拯溺會報就得
康文好似抽籤 唔中就on99晒時間

急救唔係必須
睇你想唔想做政府池
政府池請人如果有紅十字/st john急救證書會人工高啲, 同埋坐少一更更台
paper嗰啲你報完名會一條龍幫你搞晒架啦
你比錢上足堂留心學野練習就得
好撚易考

去公共泳池啲拯溺會到報名

救生員比狗做

有無話邊個泳會好啲？

睇你住邊頭

沙田區

或者報拯溺總會會唔會好啲

一定係區海洋

直接跟泳會一定好啲 同埋睇你肯唔肯操姐
考嘅嘢其實好少

竟然，多謝巴打

但康文好似好鬼平，幾百蚊？
利申：炒散老救

係咪好易過？係水拖人返黎果啲係拖真人？定係道具，聽人講個道具重60kg，咁就gg了

但聽啲人話好廢，上完堂都係要去啲泳會再上堂考試，唔清楚，應該平過泳會

水急要記步驟囉 如果水急考私期都唔難 喺煩唔喺難 3個人一組 自己唔記得少少 同伴都會提你

救生章就拖人唔難易過銅章 喺潛公仔有少少重難少少
有心練兩三星期都ok 我之前考見啲人垃圾到仆街 冇練嘅人一定肥

游開水好易考